想幫周柏豪講句公道說話

坦白講，周柏豪從來都唔係黃或者藍，佢只係一個淨係識向錢看嘅撚樣。

好多奶共藝人都唔介意表明自己立場，但周柏豪唔係，佢永遠係睇咩場景就表達咩立場，去幫自己爭取最大嘅商業利益，呢種人比奶共藝人更可怕。

佢嘅良心就好似一個玻璃水杯咁一早已經跌到碎晒，希望香港人唔好對佢有期望，亦都唔好支持佢任何作品，或者幫襯佢代言嘅任何產品。

吔蕉

其實由佢會原本黃
到俾人封殺 要轉偽藍維生計

有冇諗過本身係自己黃色經濟圈太弱

睇情況係做藍實賺唔到香港人錢
睇華嬸就知
但做黃都唔見得搵好多
M

冇錢就轉藍屍
有冇諗過本身就係偽黃呢？

咁杜紋澤 黃宗堯 小明呢？ 如果太弱就要轉即係印證左樓主既說法囉 邊到有錢就去邊面

佢地3個仲有人格，周柏豪無

佢依家主力要吸大陸條水吖嘛，咪藍d囉

遲d光復香港後，佢又會變身攝石人咁同黃之鋒合照（企開d啦.gif)

鳩柏豪：
誰能避免講錢錢啊錢缺錢不可以
我需要新生活為孩子
講錢一有錢我更加得志
我新生活為孩子
我已愛上數字～
Oh money我回不到 上次

我直頭覺得佢係on9仔
唔係因為佢藍定黃或者跟風轉籃
大把偽人走去奶
你咪好似佢地咁上下微博同支那一齊係大時大節打飛機
仆街到去吊香港人黎上位都在後話，都只能話你冇恥
嘩大佬你三十幾歲人底莊到同阿叻出黎表明自己我係狗黎架咋，我冇尊嚴架
你個食相真係好撚肉酸，仲核突過麟伯果班
on9既都諗到你行哩步會兩面不是人，要奶你都要知點奶人地先舒服架on9仔

就試下幫佢講句公道話
佢做偽藍唔純粹係為自己既
仲可能佢背後有成team人要跟佢搵食
自己拎左光環但背後成班跟佢咁耐既人冇野撈
種感覺都難受既

但係屌都唔係咁撚核突架大佬
好似偽黃容咁叫助手係文匯咁寫句野咪算鳩數囉

不嬲講黃藍都on9
商業世界只有利益
人性高低只不過差在比唔比你睇到
不服來辯

其實睇佢以前寫埋晒啲大文豪飛機文，就知佢係一個鍾意扮嘢博出位嘅偽人，睇到自己存在感咁大唔慌會為理想犧牲，呢類人根本要敬而遠之。

抄余文樂啫 余都奶 佢咪跟
其實杜生講得啱
佢路線一路都係抄緊余
余唱做兵歌佢敗唱
余sell打波形象佢又跟
余練大隻佢又練大隻
余食正無間道同張志明條水
佢食唔到唯有做電視 都係拍嘢

呢啲人有咩腦會對政局有個人見解呀

我係佢個friend, 佢骨子裡係深黃，核爆都唔割，問你死未

黃圈by definition 就係較弱㗎喎
因為你而家係組織緊微小嘅力量
對抗緊一個強權/霸權呀嘛
如果咁就支持唔住
咁香港人都支持你唔住

利申fans
同阿叻一齊仲衰過接大陸show
佢衰格調太低 點幫

好同意，大家太睇得起佢
佢根本冇政治立場，非黃非藍
只係看風使舵
邊一邊有著數就去邊邊
上年一句rip加提人投票比人捧上天
點知冇實際利益之餘仲損失慘重
而家見香港大勢已去
梗係趁自己大陸仲有市場表忠啦
今次放棄香港市場
返上去幾年就可以賺夠收山
佢根本精甩尾，行每步都諗過度過
話佢蠢嘅人真係太天真

真心恐怖 恐怖在一直以為係同路人轉個頭係你背黎督鳩你
呢d人最撚陰濕

偏不信萬人面前跪不下

關你撚事咩，有得走邊個會唔走等佢來共你個產??